午。

得一塊？

唔似得一塊

是呀

真係一塊 慳啲留今晚

Naan is jeng

naaaaaaaaaaaan

邊夠飽 褲食開 3 4塊一餐